【I/A/PC】夢幻模擬戰 (54) 羅德島聯動都冇人開post

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分各大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議初期集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
唔刷首抽就三主角+光輝玩起
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: 職業材料好少點算?
A: 喺世界頻搵公會收留，用旅團點換
活人好搶手，唔怕冇人要
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

職業精通石：

頭生命都係250

嚟緊有咩抽？

真女主白毛澤瑞達

垃圾驚
無人想開新post

垃圾卡池 垃圾禮包
又唔早啲公佈

累積多100抽又係羅德黑騎 睇嚟同精靈女冇緣

想要雷因開羈絆中迷騎下星期焗抽

雷丁新skin

留卷等情人節同s3個skin好過啦

有咩skin

新年自選包簡左奇蹟之杖 鎖圖鑑

嘩屌 3隻skin都好正 點算

癡撚線， 唔貨雷丁了

好彈

卡左係ss1固傷關到 屌

有得掃蕩之後
好似好耐無打過固傷關
btw打固傷用大屎忽加義妹應該好爽

大屎忽係邊隻?

兩隻都有 但兩隻都冇練
點解要用義妹搭? 關固傷事?

佢招覺醒技係固傷黎
如果d怪係比較集中
配大屎忽應該可以彈死所有人

哦.. 頂次次超時空都衰係固傷關到
btw課個Q巨拉定女神之淚俾奶騎好?

大屎忽加鏡甲

兩樣都得
睇你想無間斷進擊定多個人驅散啦
利申 我就唔爭在要多一個回合進擊 寧願多個驅散補助仲好

btw固傷可以用公主隊aoe配露娜超絕打既
又或者皇帝小紅帽配紅石頭大軍打囉
一係魔女又得

又係呢個問題

我都係用女神，進擊真係唔差一rd

義妹3c 係固傷關超好用

FBI手足狂sell佢老婆
其實有槍陣搭義妹已經夠殺

屌喇星，二百抽都黎，都係唔中白精靈

係咪我呢個acc lock咗

跟戰力排 點睇我啲人都唔會走去練隻公主坦

光頭啦， 你都明係走帝戰黑

所以卡左係固傷關 頭都大埋

開傳說囉，反正你有蘭方特

未練到咁多野啦 蘭芳特都係剛剛4星 仲刷緊碎
我又冇蘭迪
傳說好多固傷角?

義妹，血魔女，本身蘭迪都好似有槍陣

同埋傳說太屈，有練打pve pvp都會順好多

我而家都等緊蘭迪同血魔女 精選

呢3隻缺蘭迪 但手頭上果啲未練好 費事兩頭唔到岸
加上我成日懶 裂縫好似先剛剛推完8章諗住黎緊呢幾日放假再推推佢

我今日先推埋最新個章既成就

Pve等佢更新故事有排等

試下用皇帝劍舞 元帥做坦開護衞有倒刺
露娜幫拉娜開超絕再加隻奶騎試下

拉娜有固傷架咩?

靠露娜超絕

哦 明白, 試吓先

搞唔掂 護唔到啲法刺
下個禮拜先再打

反正後期都係要練全陣營
是但㨂兩個固傷角練啦
個人推薦芙蕾雅炸彈妹
一來同陣營
二來芙蕾雅有超絕+坦
三來炸彈妹係低中練度打超時空嘅黑科技

諗緊練隻血魔女頂住啲固傷關先
我見踩一踩好大力

上當年我都係用光頭拎紅石頭燒NPC, 佢夠硬加奶騎就頂得住, 加埋皇帝割裂+燒埋一份

你會打pvp就練魔女
70神殿戰女神都要魔女過，不過唔使練度
其他pve魔女用途不大

真係過左 個個都落紅巨人燒 唔該哂巴打

好波! 雖然我都幾近放棄帝戰黑, 皇帝個專屬扣起死都唔開放

鬼叫元帥咁靚仔咩

我都係元帥露娜利昂打天下

精靈石之介 同 孤星 比咩英用最好

我話之前已經比左一隻孤星 黎明用

精靈石真係冇乜用, 我留一隻其他碎哂,
孤星可以比五飛呢類突擊角, 最夾應該係隻SR角奧利佛
不過都係PVP先用到

我有諗過比雪莉用，但咁就無咗打飛兵特效

好睇你自己打法, 我D攻手通常都會係坦身邊所以用唔到,
多數都用屠龍

拎黎打固傷關芙蕾雅淨行中間槍兵線得唔得? 唔想餵石轉
莉法妮又行邊條線?

芙蕾雅槍兵線
莉法妮法師線
單線就得
芙蕾雅穿鏡甲反擊就得
莉法妮唔出招上炸彈就得

非必要唔好亂用轉職石，尤其係一開頭
用盡辦法過唔到先食

話說之前唔係話狗3c技太屈咩改左咩
點解好似仲係差唔多咁既
打pvp一野跳過去全部斷腳浸水

都要睇時機
今日打過一場
對面餓狗搶屎咁一開始就跳過黎比我收佢狗頭
心諗你做乜鳩

今日有場揀錯技 冇帶海衛 跳完都係得1000攻

莫非今日果場係預到巴打你

我冇比人收頭

其實利昂元帥帶審判魔符係咪冇幾大用處?
法師本身俾近戰撞就易秒

打雷丁用

哦, 咁都係擺住先

無其他攻擊飾品都可以拎出來用住先
btw除左雷丁
仲可以打埋性劍女光頭女同幽助呢d專登避剋制角色

第一次過到ssss5 😂
進擊利昂3c秒西格瑪
槍25果然係蘭迪殺手
雪梨轟雷暈小雪梨

黎個新年小結先

今年手頭鬆動咗，而且都覺得隻game值得支持

微課咗差唔多五舊水落去，小小心意唔算多

希望隻game愈做愈好

係都唔出白精靈比我

課多次應該出

重課先會出

黑騎5星50碎 蒂德仲係3星

慘得過我一隻都無

唔會抽唔到 但只有未抽到

係咪可以買新裝

有冇人打左新元協力可以分享下

同求

暫時世頻d人話係雪梨模擬戰
1p位置好重要

我就仲未打
睇下一陣有冇片睇
今晚先同固定隊友再打

因為成個世頻都屌街團好撚雷

要先殺法師, 途中殺經過既小怪
1p要殺4隻鬼魂先殺到相應既小怪
1p最好用3c馬修+雪莉

2p3p用暗襲風語雪梨+ 雙風纏露娜
跑車咁

知道個gay制好撚易
兩個馬修覺醒打黑魂

兩個雪梨
兩個飛露清場

終於追到隻精靈返嚟

抽左幾多次先有？

250抽

課左幾多

月卡 每日8蚊 同新年福袋咋

我都係唔中

Btw, 岩岩發現，原來女神化神可以黑科技屌打冰龍同海怪

佢一出就個個都講緊
不過開完荒就入冷宮

我老婆，pve都表現唔差，地圖炮 搭 露娜3c, 輕鬆走位

如果推圖就一定唔會出佢
後面張張都大到仆街
靠佢死得

莉亞娜可以上左4星先
之後再練25文同黎明打神殿

多隻人多個選擇姐
可以因應唔同情況用人

抽隻蘭迪返黎 玩傳說陣
義妹+小雪梨

佢當年都要搞一輪先玩多個公主陣
無咁易說服到佢玩其他

練二五黎明大二公主啦

光輝同公主淨係開gay 絆都開到我窮

中左bug? 續唔到原諒的時鐘

20抽黑騎
拎黎解奶騎gay絆都ok

遲下洋食屋復刻又送

屌呀

本身諗住維拉雷因2中1都ok
點知中左黑騎諗住安慰下自己點知遲d又送

樂觀睇，黑騎3c係勁既

下次當免費升星囉
世界boss佢都可以出下場

咁睇黎我可以唔使抽黎開奶騎gay 絆

唔好講笑呀， 黑騎3c技真係幾好用

早抽早享受
洋食屋起碼要去到三月

儲黎抽左白毛先，弱智尤莉婭都咁勁，升埋真係爽歪歪

有冇人試過呢個情況? 自動續訂左 跟住但係冇俾返個時鐘我 到我想再手動續佢就顯示話錯誤

呢個要搵客服搞
年中都唔少人中招

send左email, 睇吓點覆先
仲諗住趁假期推裂縫 冇時鐘都係唔推住

抄功課唔洗煩
無時鐘一樣得

又唔駛抄o既 我仲係第9章 係費事冇時鐘行錯格數姐

好觀睇 黑騎世界boss衝榜好勁

14-5精英點搞 我隻雷丁俾蘭芳特一招秒

唔好比佢打囉
打殘佢先用雷丁用生命值硬接

單點魔法幫到你

我大戰略隊打精英冇難度

BTW 玩完14章, D回憶返哂黎

近幾個月越黎越難抽
之前抽光頭女
197抽都唔中

迷騎抽到一百直頭放棄

如果你有老蘭既話
可以刷定50碎等兩個月後既cp池換米奇

但我無個粒時空精萃

粒精華到時是但出到隻ssr都有
唔洗怕

可惜我連蘭芳特都無

咁你唯有當普通up池博下

我抽白精靈 出咗老蘭比我

繼續努力中

話說，帕恩都幾唔錯啵，屬於攻堅型

普通啦
不過福音可以免疫到佢招榮光打完只能行直線

等上四星後再睇下輸出同坦度先

今日新元又係一樣咁煩
又係用召喚

垃圾獎勵唔打

有廿萬已經值得

抽中新黑騎，係唔出白精

比我就唔忍啦
課到抽中為止

決定係咁掘礦

打好耐

2日新元+普通協力, 自己+分身雙打,乜SSR都冇

btw 隻女精靈係咪好屈機，我未算過步兵同騎兵營，唔係幾有心機練

你性劍女用狂熱？
無奶油性價咁高嘅步騎都唔升
是但金書畢業左先都好

新聯動果隻?定尤莉亞?聯動就pvp神角 尤莉亞pve都好好用 正常情況用獨角獸

獨角獸，狂熱者，女僕 都好ok

性劍女 我而家用緊 奶錘，諗緊用品用返波板糖好

係呀，一路都係狂熱無轉過
睇佢d技，會唔會成為那個女人

我重用緊sr 錘

奶鎚好d 可以補到血

終於出呢把弓
真係要嗌返句娘子, 出黎同牛魔王睇耶穌啦

秒到好多人

我出夜鷹

你一早出過啦吓話

弓馬修弓露娜同omg岩岩好有三把
不過露娜轉左飛就有把多出黎備用

我得隻弓露 未出到果把詛咒槍又未6星 由佢繼續行住弓先

繼續努力抽緊佢

飛露又品一定用詛咒既
惑星拉格都得

惑星我都冇 拉格俾元帥好過啦
不過弓兵營有排升 依家先13

弓兵營半放棄
弓刺愈來愈少用

仲有半個星期比你追

我反而冇升步槍兵營

聽講支那服拉娜3c點咩人都係秒
已被投訴要重造

幾乎所有兵種有加成，仲要本身高魔攻

本身拉娜都已經點咩都爆咁制, 最大優勢係招3C兵都打3格可以安全射騎坦, 但係角色+陣營本身又被雷加爾屌打
PVP大部人都係混合陣容,
黑暗陣營已經好少人用, 出得波波唔係外掛都係3/4pick
扣埋D熱門角混黑暗仲有白毛魔女什至聯動阿修拉姆, 冇乜位俾到拉娜
公主陣奈何又唔太缺單點角
等望下陸服用出黎效果睇下咩料先

唔pvp, pve一點就秒一隻都咪話唔爽

平時推圖裂縫d小兵就得
但主線d卒仔隻隻都好勁

大屎忽出場 反撚死你

我唔敢講係咪真係反得死
見就見過大屎忽入box
但拎出黎打就未遇過
可能我平時少打巔峰

如果唔帶免固傷唔死都殘，反傷戒+4下固傷
pvp出過1次，反死左對面法師

而家巔峰都無咩法師
來來去去都係果幾隻

今次新年活動挑戰係咁多次最容易
練度唔需要高都可以打得過

不過又係隨gay性高

福金之翼除左雷丁係咪冇人岩用?

暫時係

女光頭

今日個新元協力
成班支那人又玻璃心

我而家都有用拉娜pvp 而家無超絕都無咩問題 福音唔會缺 同埋雷擊剋蘭迪 聖職果招又可以驅散 暗鐮打坦都好用 所以我都幾期待佢出3c

今日個協力好好玩

冇喎，支服啲人重話呢個協力叫冠奬病毒協力

咩黎，今日無玩

你就當要感染病毒打boss先有傷害
然後要一直感染其他人去維持個病毒
玩玩你就明

前幾日用158買左ssr英雄禮包想抽油膩鴨，點知出狼女
想問下狼女好唔好用？

新人絕對唔建議用，係好考走位同英雄配搭等高階戰術英黎

好彩我唔玩pvp，唔洗升當儲圖鑑就算

雖然先播先享受
但等多排就精選
158都可以慳返

我搏油膩鴨姐，搏中可以pass再儲等黑肉
當課少少支持下

狼妹難用，招式勁但太花巧
而且要搭配召喚師玩送頭戰術先發揮到實力
本身有暗鐮，可當半個法師用
但未出召喚buff的話，攻擊力唔合格
屬慢熱型，叠滿buff會好勁，叠得到的話...

之前玩限時活動都覺好難叠buff

另外想問下光頭著鏡甲配綠皮老豆，明明光頭滿血又鏡甲扣左血都觸發唔到綠皮天賦。

應該係小兵發動效果先過鏡甲

咁光頭帶綠皮主要係主動攻擊用先容易觸發效果？如果係帶蠍子會唔會好啲？兵種科技邊個好啲？

睇你打乜啦
除左世界boss打馬
咁岩地圖好似係洞穴黎
可以玩下
但考慮通用性
我個人建議都係食人老母好

話說唔知係咪知香港要口罩，隻game出咗4個光之面紗比我

個新元協力難唔難打? 必出SSR裝?

最易係今日
掉寶率一樣咁低

咁唔特登打啦

為左廿萬
我會照打

終於上夢幻

唔知趕唔趕得切
早知早d開始打

點解可以pick到咁既陣

人地ban蘭迪->魔女白毛->油雞約仔
我就pick狗->飛影->幽助
少人用藏馬 唔係好多人會ban

佢跟人地啲咩t0t1圖去Ban?

最後都仲比你pick到奶

頭3ban冇ban奶 第4pick

飛影加幽助就上1900啦

個肺炎協力又幾好玩

咸魚玩家表示靠狗狗打到黃金三 收工
Ban 對面狗狗+刺客角
放蘭迪比對面 聖獸炸落去定死蘭迪

最後一日
有冇人知256大約幾多分？

上個禮拜一出狗3C就提早收工

利申用雷丁打左三季巔峰

at least 2000分

咁算啦
當我冇講過

最後之服狗真係無得輸

要配勳章 唔係等於零

屌佢老母
又話精選池係唔會再中已經有既角?
已有 傑利奧魯&蕾 3星, 雷因3星 , 想要威拉

仆佢個街仲出兩次雷因, 4星左
係咪可以屌佢違反商品說明條例

個池第一隻出嘅先係必new

自己唔睇清楚尻屌

最後1日抽埋隻聯動黑騎士
唔知幾時先出得場 d角練唔完

趁仲有半個鐘
課到6星為止

補多160抽得1隻ssr
都係中唔到亞修

我抽極唔中精靈

等將來復刻再抽囉

刷到6星就夠鐘s4上場
聽講下隻阿雷斯又係好勁

收ac既話 依家咩陣營勁？
我退坑果陣出到櫻花大戰
依家好似多左勁多ssr 完全唔識
ps 唔打pvp
唔該曬

唔打pvp就無所謂啦
個個陣都各有特色
有雙奶就夠

救命.....抽限pool抽撚到光回都囉左skin ....有jer 都6星左.....
隻無jer既都未中....是否正常????
唉

好正常

我試過中左隻無jer 既....
不過係雪莉 ......

最後都係唔中白精靈

課到隻有jer 6星左....都唔中白精

等阿雷斯啦

見限....課左新年錢....都3k orz....6星左隻有jer....唉

世界競技真係好撚難打

呢隻game 放棄pvp ...會開心好多....
點知....抽野都係伏到仆街...

條仔都唔差呀
起碼可以入box拎出黎打

無課抽到黑騎4星是否不智 一心想要白雪雪

應該中咗黑騎戈陣已經要停 但隻手

諗住玩PVP衝擊下, 唔洗咁悶
星期六日個競技都好玩D, 可以花D心思玩下BP
平日個D真係狗也不屌, 唔知點玩

本身你都係想博條女姐
未至於不智
無射歪已經算好

世界競技放棄佢啦
要打就打巔峰
就算優閒場平時都會有人排隊打
雖然無獎勵
但for fun都唔錯

重頭儲過了

-,- 咁我中哂黑騎....算乜....

講真...都算天命.....上年開game 果時....諗住抽中1隻leon .....
諗住再中隻皇帝就好.....跟手抽多3隻leon ....
成隻game 中左10次定9次leon orz

cls
印像中黎明全部都精選池

佢開ser 我就有玩.....開頭係帝國pool ....都中4定5隻了....根本...leon 係唔洗刷碎就6.....
利申....都算中課既.....

點知.....岩先仲有隻黑騎都唔洗刷都6埋.....根本....騎士團acc ....
如果隻 game 有人馬合一 既 超絕......d leon 黑騎就玩撚哂了
人馬合一 請參照三國志大戰......

咪岩哂你囉
隻黑騎入到戰黑

支那個內定投票送2選1 skin睇黎都係波波同性劍女

應該可以慳返118唔買s3 skin等送

尤莉亞到而家都係黑 又可以唔使買

月底就精選啦

要打就打巔峰啦 世界果個好on9 玩休閒後手退 又快又拎到野

要留石抽阿雷斯但又要抽埋女仆開羈絆

其實唔pvp可以唔使抽

不過呢兩隻真係幾型

弊就弊在我打pvp呢 未來t1角點都要抽

女伏只係幫佢開生命防禦姐
無都可以出到場

爭好遠

小雪梨招雷閃會否太勁, 3星小雪梨差D個FRD隻6星狗

係咪隻狗未開水咋

佢係勁
但未去到咁誇下話

應該係啦，邊咁易秒到，多數都要第二下執雞先殺到

克羅賽 聯動奶, 係唔係已經冇用武之地 (維拉3C完美COVER)...岩先升爆大心, 用曬D料....
係就係練緊維拉, 但升埋維拉 5隻奶 入BOX 好似唔對路...
P.S 癲峰垃圾級別, 新手

聯動池終於完 唔想再見到佢
3隻黑騎 1隻迷騎結束回合 成2百幾抽 傻撚咗了

想問下情人節池幾時開
想抽小雪莉
係咪抽情人節池會好過宜家個up池？

都季尾啦
是但啦
試下手感先
等s4再執box

台服應該3月底4月頭左右
無閪格瑪就而家抽左先
有閪格瑪就刷定50碎留係度先
等到時抽唔中都可以換
抽中咪直接換黎升4星囉

Thx 以為情人池會提早跟返情人節

唔會啦 兩者有d唔同 一個係防固傷加驅散 一個係戰前回血加增減傷 我就兩個都入box 唔要愛麗絲

支服入決賽圈嘅差唔多個個都用愛麗絲
主要佢招傳送技加傷
加落突擊手度秒人用

反而克羅賽少出場咗
有得㨂都會先揀愛麗絲
冇愛麗絲先揀克羅賽

威拉出咗3c之後變咗pvp第一奶
六星效果多一回合
大佬們最愛

僅供參考

補充一下
克羅賽少出場嘅原因係大佬們都有好多鑄劍者章防固傷
所以冇必要出佢
而且唔會ban血魔女

非大佬唔該唔好學
以上僅供參考

魔女治療反轉無可取代

巔峰奶優先莉亞娜 愛莉絲 第三奶 威拉奶騎是但練一隻吧。3/4奶算主流，5奶太多了除非你打龜陣 。。

謝各師兄回覆, 又重新慢慢儲料
對維拉有愛(非gay, 純粹覺得佢性格好, 型仔)

鑄劍都唔係好夠用...得4個....要上夢幻睇黎真係好夢幻
最後之服又得3件

金手指剋到好多戰後回血既英 好撚煩 而且打金3/2果陣見好多人首pick魔女

鑄劍得2個最重要睇打法同ban pick 上夢幻唔係好難

4個都仲嘈
夢幻邊關章事

問多個ON9問題..關唔關最後之服事

裝備及機體練度一定有些許影響架啦,
要入淘汰賽或者打上去當然越齊越好
但係你唔追求第一兩個星期就要上夢幻的話只要有心打多D就得啦

btw而家成班大佬爭入256
我勸你等s4先上夢幻
費事比人打到懷疑人生

賽季完左啦

屌 柒左
原來上星期已經last

上星期好彩連羸7場, 升到金三 就停手
TOTAL 大左13場就收工
我刷最後真係刷到懷疑人生........到而家都冇再出多1-2件比我
天女頭, 聖誕帽都唔夠
夠用果D係咁比...奇蹟杖,天女衣, 霸者....

支那岩岩出既希琳卡好撚屈
各種直擊秒坦

一般人最缺係最後之服/提頭/鑄劍章
我自己想乞多把奶鎚都冇

有無人玩異世界女神

除左d囡囡正好多
同埋d功能多d之外
同夢戰一撚樣

最後2週先易升
好多最尾果星期先沖，多左好多唔係成日打既

唔怪得我連上星期last都唔知
無遇到大佬教育我
可能我段位低

岩岩睇左 一鳩樣既
又要刷碎 不了

一樣咩？
啱啱見到廣告都download咗，一開game係rpg 唔係戰棋game嚟嘅

我都係睇片睇到
除左玩法角色唔同之外基本上都一樣

拉娜3c技個克制系數竟然比1c技低

系統係抄夢戰，戰鬥打法抄陰陽師

好似係同一間廠出，回合制戰鬥又唔算抄既，手機驚玩法都係個幾味

而加邊度有得睇呢啲資料

我去開nga睇
聽講微信有插件可以睇到呢d料
但我自己就支那apps就可免則免

好耐冇入去
仲有幾多熟悉既面孔係度

精英13-5好難打

抄功課

ON9隻GAME回歸無福利，無玩一年諗住入去睇下有咩玩
多左好多內容但無野送即刻唔想玩

抄都過唔到

分兩次打囉
先3星 後成就

係會打到癲
我之前都打到懷疑人生

今日個挑戰關想點

我連通關都過唔到，中間落邊隻好？我左雷到奶騎，右利昂雪梨

唔好急打，先清啲有技既npc

今日無得抄功課
由頭到尾都係隨機
打左幾次先過到

我記得中間係最難打
左右都輕鬆 右邊我好似用莉亞娜+利昂騎精再動
之後先開元帥超超

有冇拉娜 露娜?

今日個個挑戰要點打，有無攻略
我光輝公主，有黎明

我自己打死兩隻怪減魔女攻防
之後輪流坦慢慢磨

係咪話有招暈，用雷丁/狗 擋？

隻魔女造成傷害兩次就直接暈
留意返身上個debuff搵個人頂就得
同埋最好就魔女差唔多得半血果陣靠反擊反到半血
咁樣可以少一個回合地面有火燒死你

因間試下先，小怪呢？頭兩回合全清？

魔女召喚既小怪都係垃圾黎
你要打就打一開始係度果四隻其中兩隻扣魔女攻防就得
你唔重複打死同一種就唔會重生
其他就自己執生
因為全部都係隨機既

想問下優先3C技升邊隻好？

個人覺得 露娜，義妹，蘭迪 都可以優先

Pvp就睇陣

有啲惡打

升下第10格gay伴 附下精通石 玩下附魔
咁就用左2千幾萬

有冇人有首抽ac？想入坑

唔洗首抽
直接開波啦

直接收個ac好撚過啦

想體驗下劇情

點解唔洗刷首抽？

早玩早享受
開頭送既角色都夠你過關
當然抽中某d角色會輕鬆好多

但係我見佢冇送ssr..

個七日獎會送ssr雪梨

得呢隻就夠？

唔記得要打到邊一關就顯示出黎

之後你會抽角架嘛
到時咪慢慢擴充

講真，雪莉我用到而家，呢隻係可以由頭用到尾

好thx爸打

呢幾個月出既角色 最值得練既是咪蒂朵bb

無錯

真係冇人有首抽ac?刷撚到灰

上8591睇下囉

永其開局玩一個星期你堅持到直接買個好少少既AC罷啦,
由0開始除非你重課/完全唔打PVP, 如果唔係D進度完全追唔到

仲刷緊首抽

講開又講我岩岩開波個陣都無刷 第1抽中雪莉
跟住買福袋抽25文
性價比最差既起手

收工見到有同事玩緊，有啲掛住大家
身體健康呀各位

我當年無刷首首
岩岩好係帝國精選
玩左幾日加埋百幾抽中25同黎明

以前係公海post都有見過下你
最近唔多覺
幾驚你中左肺炎隔離左

之前半年實在太冇心機，太多負能量連連登都好少上，或者去動漫台分下心

呢兩日流鼻水，應該就唔關事啩

我果陣刷首抽中黎明
電腦+手機一齊刷 同一acc係咁換ser刷 easy 幾個鐘就搞掂

我都幾個月淨係keep住每日登入10分鐘搞掂日任就算

我收皮之前都差唔多係咁
睇live，撳兩撳，冇心機
個時出世界boss，一關打太耐，冇晒鬥志

零課主線都玩唔掂啦
早期重話升級就會過到關，咁等級封頂之後點提升難度？
要你強化角色強化裝備
玩咗半年放棄

你咁講又太誇
零課只係要多d時間提升練度姐
況且隻驚都有好多黑科技比你過到關

大把0課勁過我 youtube成日睇果個0課channel 玩緊陸版 咩都高攻過我

隻game得2%中ssr, 大約要$1000先中到1隻。
直接要6星要抽7隻，當唔中歪，要$7000。
15隻打pvp要$85萬。
仲要未計抽武，洗附魔。
唔係猶長，都唔會咁課。

正常所謂既課長都係會課日/月包同優惠包。
所以唔會同大家距離差太多。

隻 game主要係要用時間，換取實力。

85萬又唔洗咁誇啩

$7,000 x 15 = $105,000

公道論 我覺得月費係抵比既

淨課月卡同練兵

pvp咩黎?食得架?

太肝玩唔掂
好難轉陣營，強化一個角色投資太多，玩開光輝，抽到隊公主返嚟都冇撚用

慾成驚係咁架啦
慢慢玩囉

想當初個個都玩單陣營 之後先練多陣容 慢慢玩就OK

一出台版嗰時入坑 無刷首抽直接起手 頭100抽中咗隻露娜就開始玩公主 棄咗坑半年最近玩返 又幾好玩

呢隻GAME送石送好多
一個月閒閒地送100抽
無課就係玩資源管理

本身咸魚左一段時間 每日掃完就收皮
而家開始打巔峰 又幾好玩

咸魚完都仲跟得到癲瘋我唔敢入去獻醜

其實都好多咸魚打架
大家都係志在拎低保

玩左年鳩幾 終於開+1弓圖鑑

咸魚打巔峰志在金三

嘩屌出3件仲要+1

估唔到咁多新手&咁多人翻兜
我都咸魚左一排, 上次空軌復刻直情有幾關挑戰冇打

之前邊位巴打入左我公會
係咪好正, 個合戰第2日已經打哂, 就算你淨係殺一隻呃獎勵都冇人理

我黎，好癲
第二日係清晒，好在我一開都有打

100%左都可以繼續刷
但要5個同時都100%先可以

我次次都等人壓制哂自己慢慢自動刷

我見d人70lv 88xx幾戰力，點做到

我70lv都係得7千2

堆血最易

兵營差距

今朝抽轉動，SSR飾品抽到Q巨拉，呢個有冇用？

第一次中呢個

奶騎/愛麗絲可以用

阿伯個skin換左但用唔到

想問下真紅死神岩邊個用？

用aoe既角色
btw唔係重課都唔敢播裝😂

10抽完中伏 收手

十抽都叫中伏
你對得住人地百鳩幾抽既人咩

10抽試試手氣

我已經停哂手，連轉動的哲學都唔玩，等之後抽英雄

哲學起碼都抽40張skin卷等之後用都好

你岩，即抽

好羨慕
我同朋友入左個公會
初頭都好多人打
後尾有啲人走左
有啲人無玩

我同朋友每場團戰都要打過萬先壓制到
打下打下
團長交埋個位俾我同朋友走鳩埋
依家開兩場噩夢
平均得十個人打
我同朋友都要打到二萬先壓制到
收人又難

一陣有冇邊場值得睇直播？

跳糟啦
早兩個月我都係咁
好彩合服
即日已經搵到人合團
而家都係一至兩日就全壓制

d人改哂名
唔知邊個打邊個

本來都有人挖
但我朋友好留戀團長個位
練到班R角都打到團戰
唯有留低陪佢

呢隻驚團長副團最大作用只係開合戰
有乜好留戀

分野又唔會多啲
佢真係練到利亞特都打到團戰

佢都幾好野
可以堅持到咁耐

武漢pkm內戰笑撚死
兩邊知pool都出sr角

尋日睇左幾場256強法國幽助真係狗角

個期淨係抽左隻戶愚呂

重未有新pool

迷騎用完aoe係咪折返唔到嫁

迫近的魔女一定要清曬4隻小怪？

招技有cd架

正路打死兩隻就夠

去到15rd先扣到一半血 係咪唔洗打

唔敢講
但應該唔夠回合
係咪小怪打得太耐

下星期18碎同埋秘境+1

已經放棄挑戰關，無咩心機玩

魔傷打唔入 換左人好好多
不過佢一開技 成日冇留意好易死隻 之後就玩完

輪流坦
避aoe
慢慢磨死佢

玩佢新出果隻？

掃左件提爾之怒, 俾光頭好定利昂? 但我利昂有吸血鬼假面用緊

屌奶星 時空最後一關唔小心打死瓦爾克先 又要重打過...

好多玩開夢戰既台仔fd都兼職打埋女神 我就冇動力開新野..

我個人覺得魔女呢關 最後一開始要刷到減防兩隻怪係左同下 之後殺左兩隻先圍鳩隻魔女

好後悔冇抽幽助 搞到唔敢打pvp (藉口)

兩個都用得

嗰隻玩咗一日就棄咗
畫面係靚嘅，但係玩法太單調

好, 掉住俾光頭先

求復刻

屌啦星 終於過 最尾一rd死淨3隻 靠露娜反打
幾驚佢開ae

我1次過左 但我唔知點解過到 跟住人地個排陣鳩鳩地打

白毛歪池

咁樣搞呀

舊年情人節pool多左cp點拎左去互換10碎
留到今年可以重用

聽講最無可能復刻就係幽遊

聽講幽遊俾版權方砍劇情砍人物
原本有幻海但被砍
之後先將原本幻海嘅技能套上女神化身

冇幽助可能打決賽圈少咗個選擇啫
低分段啲對手個個都海軍鬥水兵架咋

等緊蘭迪幫蘭芳特開羈絆
但後日蘭迪個池入面3隻都冇

屌佢老母富奸

如果抽唔中
只要你有二公主
到時情人節個pool都仲可以刷碎換

安潔麗娜? 就咁刷佢碎就可以換? 未試過咁換唔多了解

到時個pool是但抽中ssr會有cp點
如果都唔中蘭迪或者其他
可以用cp點再加安潔麗娜50碎直接換蘭迪
如下圖所示

thx 巴打

除非限定聯動 只抽精選

有賭未為輸

金龍華擊團誠收浮空城巴打們!
團戰三/六結算, 每季都有穩定人數入選淘汰賽!
歡迎各位加入交流!
有whatsapp群, 有DC頻道! 越夜越精彩!
為免打擾連登討論PO就唔係度放link啦

等之後新角出博歪出白毛

唔記得打埋最尾50石同魔女個關

又唔出蘭迪比我

我應該點樣課餘下既70抽先最好

你無定係純粹想抽碎

直頭無隻野

cp池用二公主碎換囉

刷二公主既碎？
我二公主未六星，都可以？

同埋唔係要有舊特別道具咩

定得應該課兩款每曰包？

抽中ssr就有

今個禮拜開18次羈絆 你開多幾隻人拎多d石博下

Dllm 讀心game
抽乜無乜
要蘭迪 就比3隻狗我
比尤利雅我換碎都唔撚比
次撚次都係咁

中了

我已經掘哂

狗都勁丫
起緊無歪出黑騎

上次想抽精靈就比黑騎我
真係黑仔到爆

80抽左右中哂3隻, 油膩鴨仲要中兩隻
但愈抽愈覺得其他陣都齊人, 如何堅守本心練好自己個陣先

諗住練隻油膩鴨幫拖打海怪, 但又冇白毛開佢羈絆

ban

時鐘義妹打pve好爽 敵人會啪啪啪啪啪啪啪啪啪

打完時空11-5 唔算難打 只係要趕時間

本身有狗，三十抽出尤莉婭，多十抽出埋藍迪

回坑玩家想問，本身公主隊。咁樣係咪玩得傳說？

抽到蘭迪解羈絆, 準備練蘭芳特
究竟獅鷲定鋼翼好阿

獅 鋼 姬
練哂佢

那有咁多資源阿

邊隻兵可以共用得最多咪升邊隻囉

yes

近排追返d進度
差主線同時空最後兩關就玩完pve

組隊打70秘境 點解而家仲咁多人冇波

想要藍迪,但出狗
想問狗打活動多唔多機會場出

pve得世界boss有用
打超時空間唔中會出下
挑戰關都係雷丁蘭迪多

蘭芳特魔附應該魔咩？ 萬用輕風？ 定加爆擊？

見多卷 附左流星用住先 唔知岩唔岩

終於出蘭迪

仲送多隻女騎士比我

最後一下10連

係呀，最後一班歐洲火車

玩咁耐都未試過10抽兩隻或更多ssr

唔課唔知時運高

玩咗成年，70我都過唔到
其實要平均戰力幾多先穩

應該係打法問題

我估睇陣掛，好似我玩戰略咁，打冰龍我得露娜打得入

玩左成年起碼都n個陣營都練到出黎啦

加埋拉娜波波輪佢大米啦

反而想知戰略點打海怪
又要特登拉返光輝啲人?

65都可以用全戰略過 但係70真係唔得啦

冇最後之服都唔知點頂深海

練光輝啦 6星25文同尤莉亞而家boss站椿戰都係一個t0 練左無蝕底 馬修有攻擊指揮而家打挑戰都好好用 搭個單線克莉斯/海恩 基本都夠過65海怪
25 尤莉亞 馬修 克莉斯/海恩 莉亞娜

25本身5星左 沖緊上6星, 諗住練埋油膩鴨同女神化身, 之後可能再搭返元帥黎明咁

到今時今日仲堅持純陣營同自已過唔去做乜
btw可以參考下

我自己一開始過65海怪真係用黎明 元帥 25 克莉斯 莉亞娜過 不過我元帥有最後 你可以試下用25頂深海
至於70 唔用加成陣容真係唔使打 不過有練既話係咁多70神殿最易打

唔係我想純陣營, 係未練到咁多陣營

有女神化身的話海怪是送的

暗黑三法，女神化身，大公主

隨便殺

夠回合輸出？

你仲有其他角色一齊打
一定夠回合

真 唔想益佢地
打場拎球都懶講緊兄貴

冇球都由佢, 我一個人打仲好
最憎d仆街開始唔禁準備, 開場又唔自動果d撚樣

你講完即刻有條仆街唔準備+唔自動
btw 無球仲要自動搞到我炒左場弓兄貴

我刷兄貴都係自己一個刷感覺自己一個刷高機率d掉彩料

冇心機刷, 6xx個漢堡未用
兵營唔計防血, 攻果d/特效又升哂

長期得廿幾三十個貨仔

我就黎用哂漢堡 因為我有成半年冇特登入去拎漢堡 一日拎得1個

西利
我而家連vip都冇買 練兵場等同冇乜升

今星期ssss5幾好玩喎

6xx個＋1

All in某幾種先，例如飛槍

我而家隨緣升 儲左一個月貨之後亂咁點

輸左150萬

打耶加夢得真係最悶...完全唔知做緊乜

全部遠古都一樣啦
重複又重複
好彩係打一次s就唔需要再打

耶加太硬打落去無手感特別悶

黎緊新角岩唔岩pve玩呢？

飛露娜帶唔帶再移動架?
感覺上好似會成日跑盡咁

因地制宜啦師兄

呢皮真
除左打挑戰同遠古之外
我自己就多數疾風

再移動配弓露會好好多
飛露用疾風好D

因為諗緊拉返騎兵營 練天琴俾蘭芳特, 諗住順便又可以俾埋露娜用

咁不如練獅就, 多人用到, 又夠大力, 係脆皮左D
騎兵淨係練紅騎, 骨犀, 獨角

考慮左好耐, 6星奶騎每野奶騎之光補3千幾
但都驚控唔到血線變自爆哥

加個進擊就無咁易爆

而家練緊紅騎，要比蘭迪同黎明用

好, 咁練獅鷲
不過應該就唔可以上哂蘭芳同露娜, 唔知進擊邊個好

雖然知你應該係慳資源
但黎明要騎兵的話
始終都係骨閪好

投槍蘭芳咪唔怕自爆

都要cd掛, 等緊cd果陣齋企?

仲有騎精同埋奶騎神積

好啦, 我乖乖地去升獅鷲
繼續唔理騎兵營先

成個騎兵營可以講係為蘭迪而升

剛剛抽左 排吓隊先, 大把人未升

通常就飛僧最常用 升左核心攻先

最衰2.0版本飛僧零提升

就係見好多人講騎兵勁到升天

第2章故事都幾難打

有咩提升左？

新果兩個科技對騎兵好有用而已有最強既獨角獸

究竟獨角獸勁係邊? 好似要因地形先勁?

轉移動方式好用，特別係謎騎身上
用得獨角嘅英雄都好勁 尤莉婭 謎騎 蒂德

無視天空以外既地形
本身騎兵好多地形限制
同埋小兵變魔攻 打人痛d

如果迷騎有元帥超絕 係咪帶魔女都得?

玩戰略嘅話係，睇你多唔多玩傳說陣營

始終都係覺得獨角比魔女好
起碼唔怕貼面打

支那有人測試過用魔女有傷害丟失既情況 同埋用魔女只可以用技輸出 用唔到普攻打人

附輕風, 6星跑20格應該唔難掛?
但傷害丟失係點解?

好似話係出手問題 因為魔女出手慢 米狗出手快 小兵會優先打小兵 魔女未打到果陣米奇已經打曬 所以會有呢個情況 大概係咁 有錯請更正

我都等緊抽迷騎
拎黎兩格打近攻應該冇呢個問題

所有可以近戰小兵一齊攻擊既遠攻技能
如果唔貼面打都會丟失

吓, 可以打兩格 小兵會跟住一齊打, 但要貼面打先唔會丟失?

咁佢設定係咁

起碼2星期先開S4
附魔卷好緊火

大路野輕風荊棘一早無哂

我得彩鋼鐵同少少藍色淨

紅色 魔術
藍色 鋼鐵
綠色 大樹
黃色 烈日

以上呢種剩最多

終於開咗小紅馬

呢半年除左獨角獸外一款騎兵陣營都無升過

啲符魔好濕鳩，鋼鐵成撚日出加攻加智

好似3月尾 支服果邊出左希琳卡果個禮拜開 佢好似3月尾先出

我而家都學支那人咁逆向咁附魔
要智力就裝上物攻角附
要攻擊就裝上法傷角附

沙漠可唔可以無視地形?

可以

有無巴打呢排用iphone 7 plus 玩成日lag 機，有陣時lag 到彈game 呀，呢排完全唔知咩事，係咪夠期換電話啦我

決賽好睇
好緊湊

之前試過係成日彈game
應該太熱
之後換左機

用低電mode得唔得

賭贏提摩

係幾好睇

巴打咩機呀？

聽日試下先，我係lag到d背景音樂都破哂音，完全唔知咩事，之前都好地地

之前iphone7
應該8月左右開始彈game, 到上個月頂唔順換新iphone

我諗住頂埋今年架，應該係關up左上最新ios事，部7plus 開始頂唔順唔夠ram

有錢就換啦
計咁多做咩

省得一蚊得一蚊呀ma

尤利亞 1v5

Teemo 雙奶 戰術撒離威拉 針對狗3c+冰息
用狗勁都識打返狗

以為雙坦陣可以磨死佢
始終都係t毛技高一籌

課少一個月夠你換電話

唔係第一場送隻雷因贏左9年啦

第一場真係睇唔透

支那解包

轉生波波?

係呀
而家等緊有3c技
同新果兩隻會有咩陣

聽日女伏3c技個胸會下星期解封

係
我都見到

更新左禁打怪順左

鳩黎十抽中左梅雅

無阿雷斯升唔升得過

想睇對奶咪升黎玩下

低智版，我應該會升上70，但裝就唔特別整

暫時支服評價女僕是廢的
而阿雷斯立刻喺癲瘋競技場無雙

不過風評成日轉
自己衡量下或者會諗到驚人用法

廢左一半....要齊一對 先得...GAY半你最大問題
但如果你只係想睇奶...唔洗再抽
男的很強大, 女的很大
阿雷斯配合 岩岩上次新武同新飾品 (聽聞)會好似轟炸機咁 當然(有去好難回)

我唔玩帝國既，其實抽佢都無用，收手lu

100抽中哂2隻, 留石等希琳卡

岩呀 等精選啦 除非你要上巔峰一戰 如果唔係唔洗抽

150抽3 new 歪咗隻雷恩，可以練布琳達啦

點解大家唔儲定錢等情人節活動

果3 PAIR都有了 所以抽新英

有冇新模式攻略

回合制 clash royale
後生優勢大

岩岩比其他SER既人屌打....排係14X

個pool多法師角 奶野

Shut up and take my money.jpg

好一般咋啵

要睇下邊方面
唔講能力 就睇個殼
唔係個個都鍾意女僕果款既
利申: 我係鍾意女僕果款

皇帝真係陰公
專屬 3C都比人搶哂

假設有專屬既英我都有, 想問邊件裝最應該先換?
無玩PVP

pve計一定係拉娜件衫
穩定觸發兵營科技 仲要個debuff有機會係魔防-30%單點勁到癲

10%叫大輻提升😂?

算係咁啦，攻智加完10% 終傷再加10%

可以時鐘可以小熊
移動又加
仲要無法驅散
女王天賦又有加傷
專屬又免固傷
你仲想佢點

本王罪業深重.jpg

有冇巴打記得神行鞋定妖精步伐, 要推到裂縫邊章先有?

妖精 好似12定13

thx, 唔知幾時先的得起心肝推

有無巴打有多小號唔玩或者平平地賣個比我

你去FB GROUP 好多賣ACCOUNT 有平有貴 任君選擇
最好揀D 未綁定既ACCOUNT

有搵過無咩平 多數都係課長退坑放ac 最少都幾千蚊
依家係咪仲係綁定左就絕對唔安全 記得以前改左密碼 只要有個fb或者email都可以隨時改返

係呀
尤其係有課過金都可以靠記錄拎番個ac
真係鐘意隻驚
由頭開始啦

綁定既話 如果騙子有心 你個account一定凍過水
遇著正常賣家, 你自己個心都囉囉亂, 始終有d野唔係你自己咁樣

建議你自己從頭玩,
呢隻驚係唔係都冇得急
我明可能你想起手舒服d 有黎明, 奶騎,雷丁咁樣
我試下幫你留意下

p.s 有咩我唔負責架

我有多隻, 但好似當初俾我綁左自己用開o既 email, 有冇辦法解到綁俾你?

其實唔難起家，而家都差唔多一個月都兩次精選，比少少耐性掘下晶儲下兵營，pve輕鬆玩

唔該巴打你先
我主要唔想從頭玩
係因為其實我以前開ser就開始玩 雙ac玩左差唔多大半年
之後悶到棄左 送曬比d fd
依家想玩返 但係又從頭玩真係好辛苦

綁左就無計 仲要係常用email
不過點都好多謝巴打你

無玩開pvp 但最近呢隻外傳男主好似好屈

就算唔打pvp
抽黎幫之後d角色開gay絆都唔會嘥

呢兩隻野 互卡機絆 9到

當年傳說陣都係咁

邊隻 我抽哂果時

蘭迪義妹
閪格瑪拉姆達

抽哂唔知 而家差隻女先知

呢個ac值幾多錢 如果買呢個
兵營平均18左右

唔值錢

想賣個大號比你

佢賣5舊

買唔起

真係有價值有人買?
除左你多唔多人買帳先

個帳連馬修都未6星咁屎

無人買啊 我想買所以問下

應該係咸魚黎

無需求既話壓價壓到佢變傻仔啦

壓唔到價既返黎買我個acc

唔熟價 純粹評論個ac
兵營18 = 金書畢業左右 勉強合格
但係最高戰力角得7300 仲要係利昂
其他角嘅附魔/精通石可能要大執
pvp唔使諗 好多強勢角唔係冇就係低星
聯動角約書亞, 幽助, 飛影三隻勁野都冇
得隻6星劍帝叫有d價值
結論: 唔掂

咁都五舊，我個個直頭過千啦

我都冇幽助 飛影3星 慘
不過拎黎打pvp應該金牌到...掛

壓唔到啊 一蚊都唔減

完全咁唔掂 真係唔識睇

我果個

唔計3小強 14隻6星ssr 7隻5星ssr 8隻4星ssr 除左輪迴缺超絕咩陣營都玩到
合作英只缺小艾,幽助,藏馬 圖鑑差雞札 貝蒂 阿雷斯 克拉蕾特 維拉
pvp冇幽助維拉傷左d 但金牌應該冇問題...掛
pve全制霸
裝備圖鑑有用既齊哂 劍章都有2個 霸者2個

佢果個5舊 我果個估價幾多

一見到馬修5星就唔駛睇

本王罪大惡極

三萬，thx!

認真想賣 反正我而家每日登入10分鐘
唔想個巴打買個垃圾acc 5舊水

雖然我acc都垃垃地

有無得平賣

要點平法

淨係中阿雷斯 唔中大波女僕
PVP玩自殺大炮啦唯有

正 好鍾意西格瑪，件專唔錯

3星都無機會出場 pve都係果堆主角 慢慢升到下次精選抽條女

我淨係抽到大奶 抽唔到男
我地合體啦

買我果個

SSR一隻我當你$100
依度成20個ssr，起碼值2千掛

..........

3萬蚊?

咁我又覺得 500蚊買到個咁既account都算係咁
起碼唔洗由0開始

500買個禮包都無左

買我果個抵d

巴打係咪放 留tg?

有諗住要PVP既話要最好搵個有幽助飛影,
基本野就係利昂露娜奶騎莉亞娜騎坦雷加爾個D

唔賣成添 綁左email

儲夠10抽又抽
中第2隻大奶

索妮亞有埋3c技好似幾勁

2舊水..我最多比 如果呢個ACCOUNT

聯動唔齊
蒂德冇
飛影冇
幽助冇
PVP 人權角
新轉身果2隻又冇
呢個ACCOUNT PVE就得
慢慢BUILD上去

移動都包埋入招技冇拆出黎, 勁到仆街

所以無買了 佢一蚊都唔肯平

大佬
可以試下去FB放 叫人開價

死癲佬, 彈開 見到你平時課金量 點敢開價一陣比你咬
不過
三毛教主個ACCOUNT
佢賣3萬台幣 (缺幽遊)
佢好似都出名勁果批黎 都多令裝

三毛勁, 虐下菜雞打龜陣燒線就得,
見佢直播收錢幫人代打成日輸,
S1 S2 淘汰賽條線靚到送佢上大學, 跟住就毛啦啦變高手
S3 128對朱雀即係上班打唔到
而家俾人恥笑賣帳號換有幽遊AC, 明啦

唔係5萬台咩？迷騎無，幽助飛影又無

大佬

我呢D垃圾 夢幻LV 對我黎講就已經好神 256果D都上神位
我PVP 囉個SKIN就算
但都估唔到佢冇幽遊
搞到要賣原帳換個有幽遊個帳
BTW 大佬

可能賣唔出...而家抗疫價

個名咁臭
無人肯接手就真

名臭原因係唔係因為代打 同埋屎? 真係唔多清楚

我個人認為你買得呢d acc就一定打pvp既 你無幽遊果兩隻pvp人權角就一定唔值錢 而且幽遊都幾肯定唔會復刻 所以唔值錢 至於個名 用80石改名就ok啦

1舊水 多就唔比

仲有無巴打有課？無左首儲700幾先得果40 抽

一直都係咁課

pc版用左未啊?

用左 女僕

除左開ser個兩三個月有追卡池課，之後都月卡黨，偶爾8蚊補補石頭。

分享下月卡黨玩法：

每個月活動打齊，世界場每星期keep住前100獎勵，巔峰夢幻每星期獎勵，連埋月卡基本上一個月起碼都有一百幾十抽，仲未計淘汰賽獎勵。

食石回體最多食到40/60，小課唔好妄想追到課長練兵。每日食少100石一個月又幾十抽。

Up池有需要先抽一隻，另一隻等精選，類似今次阿雷斯呢D焗開羈絆又係pvp T0角就屈服搏抽中哂，頭兩隻冇中哂就算唔好頭鐵。

完全冇用既up池就唔抽（留意陸服消息如果有開羈絆角既話就睇自己石頭存量決定）。

聯動角池就睇角色all in都要入手，
miss左就注定pvp做弟弟

呢隻驚除非課長，小資玩家又想pvp/pve全吃基本上都係練國家隊，圍住主坦砌。

雙坦
騎坦 狗

3/4奶
莉亞娜（福音）
威拉 愛莉絲 奶騎

鐵膽角 (冇練都呃ban)
魔女 白毛

聯動必練
幽助 飛影 劍帝
蒂朵（福音）

其他國家隊成員
露娜 波波 尤利亞 利昂
雷加爾（福音）
迷騎 25文

p.s.呢個係到S3國家隊
黎緊S4 D阿雷斯練起哂，
又有新角希琳卡，未來又有女波波龍女。

手上既輸出角未練好要自己考慮練咩先。新手諗唔到就練莉亞娜奶騎

以前都有課8蚊月卡 最近呢個月無課

月卡ok既，當食少個麥當勞
唔買月卡瓜子會唔夠用。
8蚊就睇心情

其實每日推3關
都可以好快過哂裂縫
反正覺醒同gay絆料早日打到都唔會蝕

練兵營最重要

巴打我收緊ac 想問下我主要要睇個ac d咩?
唔係收大佬號
以前玩光輝外掛利昂 同埋公主
基本上pve全部都好穩定過到
依家有無咩陣營都可以咁穩定
因為玩返光輝公主都好悶下。。。。

咪就係上面堆角色，
一般有騎坦雷加爾奶騎加兩隻輸出已經可以打大部分pve。
你收AC可以留意下世界boss進度，
收個全部A+以上/S練度應該都有咁上下，
起碼唔駛擔心每週結算會錯過獎勵。

明白 姐係可以問佢世界boss打成點

傳說/起源/時空 都係強勢PVP陣營
你如果未來想pvp又唔係課長就走國家隊路線吧。

我主要係想下新面孔但係又有光輝公主利昂咁上下強度既陣容
話曬舊果套果陣玩左大半年 悶到癲
難得回坑買ac 梗係買個新鮮d既

S4國家隊

呢個

呢個主要係玩咩隊? 我見好多ssr都係3星

好似好多人想買ac玩

睇佢個款似帝戰黑
其他三四星比時間刷下碎就可以拎出黎用
叫做滿足到你想玩新角

上哂我貼果隊。

睇返轉頭 我之前話500蚊果個同呢兩個比 真係好廢

不過買AC你要有心理準備會比人拎番既可能

佢話比切結書同身份證影本我
係咪會安全d

唔知啊，一日冇出事都安全

好似之前有公告話唔比賣acc 如果比人拎番官方應該唔會理 btw佢比種子acc你 你可以改pw

你有冇問咩server
冇乜影響不過浮空海蘭多人D

佢好似話有綁

無問 要問下先

買AC幾時都係最抵
我玩左500日都唔知課左幾多落去
而家買個3000都TOP過我好多 無得講

買賣ac始終有風險
所以我成日都建議有愛就由頭開始

重頭無聯動 又要從新收集
收個無綁就算啦 人地抽埋比你最多有愛慢慢升 唔係直接收個高練仲快

上呢隊會唔會好多都上唔到超絕？
令外3奶比人ban奶點算？

好嘔心既pool

無超絕咪用福音 ban奶咪用蒂朵

ban 3奶通常都會幽助/尤利亞/女妖精呢類自己搞掂角色, 仲有機會雙坦, 未必太差既

而家多數唔會ban曬奶 d dps全部理論上都有能力秒坦 你寧願ban dps防佢秒你坦好過

好少打咁勁既連坦都秒我
其實我都係想放3奶，但怕比人首ban

放3奶係因為出左蒂德 同埋有義妹 呢兩隻當半奶 尤莉婭帶奶錘加招被動又可以補下 阿雷斯未上得就上多隻奶/義妹都得 如果人地首3ban ban曬奶就2選半奶 揀蘭迪就義妹 揀狗就蒂德
個人意見

好似都60抽

150抽又係得隻保底ssr

但大佬個陣得尤利亞同蒂德係box, 如果人地首次都ban3奶，咁你只可以上佢地是但一隻
求大佬指教下

咸魚刷緊迷騎 阿雷斯 蒂德碎片 趕季尾打癲峰

最後呢個無買到
因為佢話綁定個email登入唔返 比唔到我。。。。

2選上蒂朵夠啦

無錯 同埋要諗下放左d咩人出黎 所以唔洗擔心有呢個情況發生

維拉幾星夠用？ 我得4星

4星上到場

4星 5星冇咩大分別
6星質變
多1個回合 驅化多一個弱化

捉棋捉到懷疑人生...上唔到1500
我廢我垃圾 我屌

急咩 都未重置成就，
aim 1500應該慢慢打點都有，
我都等聽日先打埋佢

主線去到第二部幾章?
諗住追返

10

我都係琴日先1500

完全唔記得左有呢個打

諗緊keep住500定1000好 多廿張卷 但係唔想玩魔塔

500其實都唔難既，1600分應該都穩
好多都打完1500解成就之後停
不過廿張卷既意義只係燒多你50萬cash

未覺醒都忍唔住睇左幾次3c發動效果

原來上左1500已經4xx名

爛得打
上個禮拜淨係做晒週任

較高機率獲得特級精通石
3/15=20%

紫龍: 你想 0/15?

個post 靜左咁多既

無乜特別呀嘛

連續兩日都唔得閒打魔塔
得返星期一夜晚

阿雷斯應該用咩裝好？真紅配晨昏同拉格審判差不多咁

睇你想玩乜
呢隻野單點同aoe都得
無絕對既配法

有呢d裝就點玩都得啦
我都係甩返雪梨套裝出黎

Nga 吹奏緊雷因3c

而家有無初出咁肝?

每日任務可以掃蕩，半個鐘唔使搞掂
開荒期需要手動就免不了
其他嘢就睇你想唔想打

原來151x就8xx位
達陣唔想再打

聯動齊唔齊?

係得圖呢d ssr
佢話課月卡only

可以 應該6星都6星仲有雙坦幽助劍帝，
連阿雷斯都有埋。

應該係帝戰黑起家

5-600好抵吧應該

仲要浮空城AC 可以入我團一齊玩

唯一問題係少左隻蒂朵 睇你有幾pvp向啦

冇蒂朵PVP 就差D
同埋冇飛影
不過500-600 咁既陣容我覺得可以, 值得買

升巔峰box升到無哂$

戰略有冇必要抽艾斯拉卓?
成日覺得有露娜可以頂弓兵位

必中既抽左冇壞,
佢用埋專屬, 都唔錯
用埋加1攻同配合地形
唔係太差

抽都唔係問題, 但幾星先上得場?

陸服仲有無出蒂朵抽

聯動角就算有都可能要等半年以上 如果對照上次空軌 但係聯動你唔好當有復刻啦 有都係bonus btw 500-600其實都算抵買

唔捨得禁羈絆

艾斯拉卓同露娜差好遠
弓露娜只係輔助，連飛兵都唔一定秒到

6星艾斯拉卓+專屬（有條件過T直擊）係所有飛兵嘅惡夢
遠遠跑過黎連技都唔使開就秒飛兵
射完企地形，飛兵打佢會自爆/同歸於盡
屬於有地形地圖嘅奇兵

以上只限pvp，只打pve可以忽略

戰略 打pvp聽講會俾人笑, 我仲要 pve都未畢業 咸魚一條

其實蒂朵係主輔助副輸出
輸出唔屬頂級
大佬愛用佢主要係有一手褔音，全game暫時只有三個角色有
福音可彌補選唔到超絕嘅問題
而魔法輸出可打打魔防低嘅再角色
所以大佬們可以選蒂朵唔選超絕角
大大增加box彈性

打上夢幻唔一定要有佢
但入到決賽圈基本上個個都有
就睇你係咪要爭冠軍喇

其實pvp冇大家想像中咁難打
決賽圈個個大佬，box幾乎一色一樣
實際上即使黃金段都有好多唔同陣式
低階場咩陣都有
想拎個白銀三皮膚係好容易
出高練角就得
唔需要跟決賽大佬陣容嘅

pvp戰略係比較少見
但唔代表冇人用
支服都有人出蘭芳特戰略隊
人哋有獨特戰術配合
打得多，俾人用冷門角教育過，你就唔會再迷信大佬人權角
嗰啲係大佬用嘅咋

我自己有升佢，但基本上都係打地圖版時用黎過下癮，平時觀賞用多

利申：唔打pvp

s4賽季得55日
唔係一開即沖夢幻又要蝕好多日獎

人權角都要有神附魔配合先有用

慳體力刷料遇到1p,2p都係70lv新手慘過食兩舊屎

如果係小號既
麻煩自己雙開刷咪害人

岩岩最尾果場對上DARREN大佬, 標尾會上番前500

個個都咁勁

原來係你踢左佢出前100

請教下，黎緊3個pool, all in女神，義妹定新pool好?

why not all
btw睇你本身玩開咩
唔pvp就直情唔洗抽隻希琳卡
攝政王係支那果邊未有突出表現
女神我自己覺得麻麻地
除左開荒海怪同冰龍
其他中看不中用
義妹就主角傳說玩家必抽

義妹必抽，除咗本身好用之外，嚟緊個情人節skin超正

嚟緊新角冇咩興趣，再下一批新角就必抽，轉生陣營應該會成堆勁角

我主力光輝，所以女神岩用，但好似佢又唔太勁。

玩得光輝既，主角陣又唔會太差既，我都夠人脚玩，自己少攞黎用姐聽d人講義妹好全面，又所以想抽。不過我無玩傳說。

好，就all in義妹。
龍同女波波又係要all in既野

有福音既角色無得輸

pvp先係姐
btw睇番支那s4既情況
法師已經無乜作為
而且太多勁既角色要爭位入box
睇怕義妹都要踢佢出黎

我自己有練女神，
佢最大缺點係暖機過長，
但係未來出件專屬我覺得唔錯，可以一用
不過你如果係準備抽番黎刷碎升星你最好計劃下你有冇位刷佢
佢冇5星以上其實都冇乜輸出可言

光輝其實無咩遠程魔攻，打坦好多時都係靠25文斬坦

我未有時間刷女神，等多1個星期抽義妹算

冇傳說你練雷加爾做乜
佢招福音係預pvp俾其他人

主角陣+觀賞用，加埋佢就主角陣都有魔攻，多左好多變化。

唔知你打唔打pvp,
如果普通pve okay既，pvp主角陣暫時都係比較難用
不過點講雷加爾都係一隻好角色黎

唔打pvp, 我係月費休閒玩家，pvp我覺得花時間無打過

是但打個金3番黎換個skin黎j都好

s4黑絲賽蕾娜

自己刷啦

今日呢個仲慘
個個出隻無練度既粉毛
再唔係就加隻奶騎
我而家先發覺連娜姆都咁多人無練

我得奶騎同娜姆有練過 其他都係升上70lv之後拎人地裝著

娜姆SR冇人權
認真有打世界王嘅點會冇練娜姆

我果隻未6星，無練
已經玩左500幾日都未6星

打雀邊使6星

單線精通 gay伴點頭3格
我唔會計練左

而家冇人打45abc了
我仲未料換魔導石

唔夠lv打
做free rider等人帶打55啦
一樣既體力
但每次多9粒料

我都係
如果佢係SSR 既話我應該六星左

Btw, 有無人覺得娜姆出親既skin 都好靚

佢d skin係唔差…btw. 女僕幾時出?

女僕skin係陸服cafe活動，好似因為武肺抽起左，
台服應該遲下會搵個藉口賣／送既

未練娜姆，有女僕skin賣即練

5個自選精通石 全部開晒防石

無都練定先

隻艾斯拉卓練骨犀同利昂共用?
定石像鬼同元帥共用?

黑肉標準係白嫖弓加骨犀兩格 石像鬼好似不推薦
利申無黑肉

骨閪石像鬼性天馬弓騎都見過
慳資源就視乎你個兵營科技邊樣高就用邊樣
但我自己就骨閪打極限傷害
騎兵營科技係呢個版本一定係最勁

作為前光輝死忠，個陣抽到光頭妹5星加50碎先中女神，但係我未用過

點解?光輝打2格法師得佢，點解會用唔著?

聽講女神專屬+愛麗絲大爆發 一開波秒劍帝

點解呢隻支那驚可以開到54嘅

沖緊騎兵營, 本身係諗住升天琴俾露娜同蘭芳特
見佢又有得帶骨犀諗緊練埋

騎兵營一定要升 蘭迪同獨角獸一定要用

btw唔好升天琴 廢兵種 露娜一係聖天馬一係獅鷲 蘭芳特就用新果隻飛兵 獅鷲都可以用

點解廢?

脆皮 特效難發動 露娜用騎兵有地型限制 蘭芳特最多行4格(唔計清風) 食唔曬天琴效果

艾斯拉卓+1弓 帶骨犀好似會有攻擊丟失
唔知有冇記錯

兵種問題?

關指揮官事多d
小兵拋物線型攻擊果d, 未拋到去就比指揮官招技殺左, 咁小兵d攻擊就變左打空氣
索尼亞, 西格馬, 米奇etc都會出現呢種情況
而且應該永遠都唔會修改

佢跟番現實物理效果就係咁

btw今日個挑戰on99
一定要浪費大家時間

用左成半個鐘頭去打 屌那星

我打左十分鐘放棄...

只係不斷重複做同一樣野
便秘果陣可以打下既
始終都係免費比手制你

手制都係其次，多到用唔哂
最緊要既係錢啊！！！！

第一次抄功課抄到想發脾氣

70白龍駛唔駛咁難打
綁到啲人企哂出圈都唔知做乜

召喚幫到你

莉亞娜? 未食石俾佢轉線學

一打開份功課廿幾三十分鐘
抄左十分鐘唔柒抄
手制係想換索尼亞件武器，我寧願打之後兩個挑戰

記得當初3召喚入去打 一take pass
btw唔用召喚流就要博唔點名主力輸出 莉亞娜係幾值得去比一石去開天空射手

拉娜波波莉亞娜
出得越多召喚越易打

拉娜大公主就算中咗debuff都可以圈外天罰水先白龍防禦機制

呢到加埋成4粒石, 我繼續掃住65先算啦

冇召喚就出啲可以洗debuff嘅角啦
例如二公主雙雜技，露娜雙風纏

重有黑科技女神化身5格白嫖

可以靠佢範圍增傷黎做輸出既
同埋元帥露娜瘋狂疾風刷debuff
而且露娜仲有風纏

如果你有蕾恩都幾好打

70個debuff唔係兩round咩?太耐無打唔記得左

係兩round呀

好似會聯動閃軌

儲石

等緊會有咩陣
黎恩應該係主角

傳聞第一期係剩女 黎神 同 黑兔

仲要3隻都係aoe
約書亞又可以拎出黎叫超絕

有邊到找到資料睇

男角似係送到SR 然後自己刷碎上SSR

已經有再下一次聯動消息 係魯魯修
轉職會唔會一邊係人型 一邊係機甲型

巔峰真係好多大佬
打定級賽放左4次蒂朵
隻隻都有回響skin

貼吧睇既
雖然未知真假

杜雷斯好嘔心

季初好多大佬打上夢幻
過兩個星期等大佬們上晒去，剩底嗰啲就海軍鬥水兵好打好多

輸到PK，金3都打唔上

唔是呱
呢個真係抽爆
抽卡蓮返黎

發覺好多人低估大公主
ban哂d公廁角唔ban大公主
轟到佢仆街

陣地戰隻坦唔死咪勁
問題係宜家一堆秒坦怪物
同埋驚飛影

神練隻坦佢咪唔怕攞

贏1輸6屌你老母比人打到爆

遲下女王3c出埋黎
無多一兩條命既
乜坦都死

「2018年，由中國北京市的「天津紫龍奇點互動娛樂有限公司」推出手機遊戲《夢幻模擬戰 Mobile》」

求下大家咪撚課支那驚

佢哋唔理㗎，個ip係日本嘅就當日本game，好多已經課咗金變咗支那仔

求下連衛兵放條生路

呢個post好多知係支那驚都仲課金

唔課喇唔課喇
對唔住呀可以出返去未？

我係冇乜所謂
唔課金挑贏大佬別有一番風味

請教一下 福音能免疫debeff 但如角色已中了debeff 能否當作驅散用？

唔得

7勝7負..
白銀2...
頂唔順..輸到爆
想棄驚...唔捨得洗左咁多錢入去...唉

Thx bro

打5場已經打到頭暈
金3捱幾個禮拜先再打

平時無打開的話唔好第一二週沖分，
可以等d人上哂去先開波，當然怕蝕獎勵就焗打
今季明顯難打左既

3勝2負
繼續可以金3輕鬆打首勝拎低保

DEL左隻GAME了, 係唔捨得..

頭兩個星期係大佬場
第三個禮拜會豁然開朗易打好多

恭喜棄坑
btw
唔捨得既可以叫人幫你代玩或者純粹每日登入

等你轉換左心情先再決定要唔要棄啦

一樣

轉個頭又dl返

3勝2負千5分
btw 雷丁出左3c之後上場率好高

我有場就係輸左比雷丁
加隻無雙尤雞

我是棄了一年最近玩返的

如果剩係雷丁一隻應該唔難搞 要打中人先有2格護衛
我遇上個場係1隻坦+雷丁
比佢再動雷丁陰到 拉左我一隻入去圍

雷丁3C好撚on9 我用藍步蘭迪比佢定撚住係到郁唔撚到

其實巔峰真係幾好玩
如果佢肯平衡下d角色就好

+1 我打左十幾場 仲係白銀1
睇返d對手 全部上季都係夢幻/256
我求個金3就算 過多一排先打

第3個禮拜可以開始打 大佬全部上曬金/夢幻

藏馬出3c我就拎返出黎用

下個禮拜就出

出左都唔好用
藏馬要太多前戲

夠愛就好用
而家個個都pick蘭迪 就係固傷發揮既時間

連續跳十次免疫

上星期有場癲峰 對面pick女王 放魔女比我
我第一次用鮮血踏舞跳免疫 以為自己睇漏左女王專屬效果
殺完女王再放第二次 都係免疫
原來用徽章

一個徽章都冇表示好撚驚藏馬
好彩好少人用

屌
想抽個40時裝卷抽到尾3

呢兩日彈app情況好嚴重下喎

黎緊

希琳卡
女波波 龍女
閃軌

那有錢

聯動角色強度搞到個個想打pvp都要焗用做核心其實幾無癮，隊隊一尻樣

除左坦奶
遲下成個box都係聯動角架啦

唔洗遲下 一直都有

而家多數都係幽助蒂朵劍帝小約飛影同愛麗絲
仲未夠多

放多3隻奶2隻坦 已經差唔多無位了

劍帝小約都唔多啦
我都冇入box好耐

push

飾品許願包諗住開飾品俾元帥, 屠龍俾返利昂
純以pve計開霸者定神翼俾佢好?
冇神翼因為之前棄左成年冇拎到

開苞點都唔會揀呢兩件野
等於你拎a5和牛餵生滋狗
當然你真愛或者係土豪既話
當我無講過

冷靜D, 霸者還可以 神翼就不了
如果你打PVP 就鑄劍者更優, 唔好亂換住

咁開包應該開咩?

鑄劍者 得天下

但好似真係偏pvp多過pve?

開包就當然偏向pvp
pve就無乜所謂
加攻就得
洗乜要浪費金錢

唔知你主線推到邊
我記得大地圖支線有送神翼同埋屠龍
都可以比元帥用

個包你keep到佛誕先啦

又有苞開咩？

新玩2星期 呢隻GAME D SSR係唔係出名難中..
200抽先中左4隻SSR 其中一隻重覆...

200中4咪2% 正常機率
隻game有100抽保底 最好等精選池先抽一定有新ssr
抽中可以刷碎片升星 唔使專登再抽
課長當我冇講

SSR 2%

應該之前買定未開掛

下星期既更新推遲

好彩唔係等新角開飯
屌我女神個專屬係咪都要延期

3c同專屬次次都跟新角一齊出
睇怕都應該無

即係藏馬3c同女神專屬都要遲
我兩隻都係box

女神都入box
乜佢真係有用架咩

長手法師又有起源 都入到既 同埋好易計錯距離偷到d on9仔雞
利申on9仔

幾好用 打5格夠大力 又可以帶群補

有專屬好撚勁

唔知之前次次抽唔到露娜既巴打棄左驚未

我要抽克拉

呢個池支那服改版之後冇出過
會唔會skip左情人節池

應該唔會既
佢話因為支那肺炎出唔到新野
先會出呢堆活動同公主池當補數

齋推主線之後俾skip裂縫11 12, 直推13架可?
想拎對鞋, 唔想慢慢推上去

我等緊抽情人節池等到頸都長，咁唔係補償係懲罰

比多兩個星期你草彈藥唔好咩

我夠抽二百張，而且蘭芳特同二公主都儲左49碎片，一出就抽爆換蘭迪都謎騎

有無巴有打pvp

金3咸魚揮手
好多大佬 隔多排先衝

+1
每星期一場保底
過兩個禮拜先慢慢上金2/金1

金3咸魚+2
杜雷斯配黎明超絕一下風語
對面就退
輕鬆首勝

咩係黎明？

無幽助 飛影 阿雷斯

其實呢個星期已經好打好多

leon

如果5場訂級賽全勝
大約可以去到咩段位?
金3得唔得?

要睇埋你上季咩段位
我上季金1 今季定級賽贏3場都有金3

15xx分

頭3季都未打完訂級賽

之前既分先減200
定級賽贏就加100
輸就扣100
上限票超過1600分

但你未打過就唔知係咪咁計分

即係最多1600?

定級賽你點贏
最多都係金3開始

on99

新聯動 閃軌
勁到咁 仲點玩

無錢呀吊
徽章 海狗都無用

應該2 3先係ssr
就咁睇技能強度都差好遠

sr黎講
aoe 0.4倍已經好勁

AOE模擬戰

係唔想用聯動角都焗住要入隊
邊有人聯動角勁過原作咁多架屌。
佢最起碼今年D聯動係新陣營，
又入哂時空既話應該棄驚不遠了。
個個都時空沖陣外掛阿雷斯其實又變番細場先後手

隻驚開始進入好多遊戲中段既平衡崩壞期.....愈出愈複雜同誇張...舊卡開始跟唔到步伐..

公主池90抽乜都無

補多十抽啦

小約又可以入隊 但係得3星 練唔練好

折衷既方法可以用法娜既群強加佢天賦頂上

我睇下官方正式出先再刷

趁而家有18碎刷唔係最好咩

呢次開曬佢羈絆先

100抽仲有必中？一直以為得新手期先有
儲石抽埋佢先

都市傳說100抽保底

隻game咁落去
冇幽助同小約2隻跟本玩唔到pvp
時空玩晒，ban都ban唔到咁多

你仲有安潔莉卡

補多10抽真係中咗

lm等新post

記得開post
次次都要等半日先有人開

其實都係copy and paste姐

黎恩勁到仆街